全體立法會議員就優先接種疫苗

唔係唔接嘛？